Dear Jane 上 TVB 勁歌金曲 打歌

叻仔呀Dear Jane
咁勁上埋大台打歌咁叻叻

HANA菊梓喬演唱《機場特警》片尾曲<如果你明白>，希望等到某君來「拯救」其孤獨愛情，她並分享與劉子碩合拍MV的喜悅。鄭俊弘帶來同劇主題曲<血淚的磨練>，近期他又在接受甚麼磨練？Dear Jane首次與填詞人黃偉文合作，推出<銀河修理員>，為受情傷者修補脆弱的心靈。梁祐嘉親替<天蠍>填詞，為被認定是記仇的天蠍座人士平反。洪卓立的<喜劇收場>登上勁歌金榜冠軍位置，特別感謝MV拍攝團隊！--取於TVBlue官網

有錢賺係咪唔賺
你有無睇過佢mv
佢直頭出現埋光港2隻字
唔夠黃？收皮啦五毛

出現x x b即block

不推文

再見

又真係無

咁不如原諒埋ming jai 話曬都叫捐過錢

又真係好似得佢一個係大家睇到佢「捐」
其他網絡紅人有無「捐」過俾觀眾睇

TVB 財務狀況